華為官方咪又係用iPhone出twitter post

post已del

譚仔呀姐食飯都唔會食返自己鋪嘅米線啦

林先生 唔好咁撚串好

其實因為美國冇華為手機賣

俾人hack?

官方渠道ban左，但水貨機有人用！
Btw

明知比人監控住 唔通仲用咩

自己產品唔掂？

等於
建築商唔會住納米樓一樣？

有無人知屎為個孟晚舟係拎咩護照入加拿大境嘅呢？🤨🧐

咁大間公司係咪電腦都冇部
公司野用乜手機

連自己人都唔用華為
仲要官方既宣傳黎

憑乜野要人用你

吹捧華為個d正仆街

5毛契弟吹奏屎為有錢收，當然起勢幫屎為含啦